「荃灣友」有冇人覺得95號小巴管理好有問題

如題
由西站往來荃灣中心小巴
成日可以兩、三班小巴同一時間到站
車頭貼車尾咁到
而全部乘客係只係上頭一班都車都上得曬
由本身5-10分鐘一班
搞到15-20分鐘一班
問題經常發生

既然係咁，我諗唔明點解要司機咁辛苦開咁多班車
反正一班都食得曬個客運量

以前就係太疏
CITY D人寧願行去荃豐搭M車
西鐵D人行返入去搭39A

有時等到好激氣

其實佢地搞到好多係西站轉車嘅人變得好無奈
一來西站果邊冇咁多車可選擇上荃灣中心
二來行遠少少搵車上去 其實都行左一大段路 不如直接行上去

但最主要問題都係
點解可以管理到同一時間有兩三班車一齊到達
咁班次嘅意義何在

呢樣真 隔離線都到左好幾架車
佢都可以超曬時都唔出現
搞到遲到
可能話我可以預早啲等車
但等一班係市區中心 寫明5-10分鐘嘅小巴
換黎嘅係等20分鐘一班車
真係好激氣

坐咩車上去可以轉
但管理問題真係唔可以視而不見
假如人地信左佢寫嘅時間 預時間坐車去見工
咁點算

95呢條線你想見咩工
問題出喺荃灣中心出車嗰陣係齊人先出
夜晚非繁忙時間又會喺CITY到等幾分鐘

打去投訴下
睇下有咩回音

你都ON99
佢等齊人先開車我不知幾開心
坐得95就唔會係趕時間架啦
真係行華茂嗰邊落西站都可能快過搭95